大家樂發生咩事

收成$30.5 就得咁嘅份量

證明大快活係快餐界嘅清泉

Btw美心幾時執

仲去大家樂 一早轉左去吉野家食下午茶

個麵唔得喎

漲哂既福麵........

呢個分量有咩問題

一定係大快活或者吉野家
大家樂愈做愈差

五香肉丁就係得眼見個四粒 都叫無問題

係咁架啦

店長

一直好少食連鎖快餐
最近食大快活嗌加飯
唔洗錢仲加多一碗飯
啲餸無味精又唔貴
都幾值得再去

今日去燉奶佬食晏，餐蛋麵$3x 無野飲，炒粉麵要$50。

你話大家樂做咁既價錢係發生咩事？

3樣野30蚊其實差唔多，係個麵差d 姐
利申 唔會食

算係咁啦
唔係點做生意呀

燉奶佬$10都唔去食 仲難食過狗飯

以前大家樂啲下午茶好高質
吉豬配細叉燒飯先廿幾蚊
以後真係請都唔撚屌
個麵仲衰過小食部